我愈來愈buy民建聯

我都係90後

你地成日話唔公平 無上游機會
其實自己另一方面又享受緊唔公平

香港既特殊地位 有大陸照住
香港有無生產糧食?無 要靠大陸

而大陸就欺壓緊一班農民 唔比佢地轉戶口
一定要佢地世世代代做農民

所以你日日係香港打機 溝女 讀書
其實背後有一大班農奴 或者搵3000一個月既大陸年輕人供養緊你地

唔好成日話唔公平 其實我地已經享受緊

反大陸?咪on9

推一下

負評無人回 你地諗下自己一出世個戶口就係農村 唔比轉 一世更田會點

仲有得日日打ps4? 電都無呀

D人留負評唔回，樓主要諗下你自己講野係咪太小學雞，無討論價值LA

算我無聊認真回你兩句~
無LALA搵農民同我地比，己經完全無邏輯。
最有趣係人地被人欺壓，就等如我地要接受被人欺壓，呢個係乜玩法？？？

人地慘，竟然唔係諗下點幫人地，反而叫我地去一齊慘…
根本就係地球寄生蟲，不思進取既奴隸思考方法

中國式邏輯

咁你地有咩方法 除左遊行唱歌和理非

點解遊行無人黎?因為無撚用

依家唔係一齊慘
大把人 幾歲搵緊5萬蚊個月

就算3萬個月日子都過得好好

醒下啦 唔好成日為屌而屌 增值下自己啦on9

幾廿歲

糧食唔洗比錢買架人地送比你?明買明賣都講到恩賜咁

人真係好得意

一方面享受住唔公平既特權
一方面就屌人地有特權

說穿了就係d特權唔係你到

第一產業全部都係有剪刀差剝削，否則大多數人都食唔起

好呀 我同你買

你開個價

你去日日種田收割我比錢你

眼中只有錢冇生活質素都唔介意

得大陸種田泰國越南咪一早食得屎

講真 你呢D邏輯同你溝通好困難

啱呀，遲啲禮義廉為左含阿爺條撚，好似猿狗咁主動出賣香港人個陣咪大家一齊食屎囉

搵5萬個月無質素?
日日食野唔洗睇價錢
渣車唔洗逼地鐵

點樣無質素?
至於你地成日屌既樓價都係供求問題

諗下點解個需求咁大
因為太多人想住香港
無天災 （人禍我唔知）
醫療好

其實你班仆街已經好幸福
有書讀有衫著行落街就有7-11
咪撚日日喊曬口咩反大陸海闊天空
好撚on9其實

無知的確係種罪

公園D阿伯都覺得自己好有學識 日日論政講天下大事

唯有到時大家受番惡果再慢慢喊

樓主中國式思想

有冇去過歐洲 尤其北歐
D人錢唔係多 但個個都冇香港人咁賤格 眼中得錢 連智障連啊婆都要呃
人地娛樂活動少 但生活環境氣氛都舒服好多

支那入面冇得轉戶口, 但好多農村支那人經單程證, 讀書等殖民政策, 成功轉到香港
呢項有民建聯全力護航, 短時間幾難糾正

點解大陸戶籍制度問題關我地反共事？
食物呢啲野明買明賣
五豐行係香港做獨市生意吊高啲肉黎賣都未撚屌柒你大陸狗欺壓香港人啦
做生意既野自由市場明買明賣
咩撚野叫供養緊我地？
以後唔好賣落黎香港啦，香港大把外國貨呀戇鳩仔
你食緊既米都係係泰國越南買嫁咋
你今晚食飯前記得向泰皇謝恩啦契弟

樓主係咪唔讀書
膠都廢事比
首先戶籍制度唔代表條友唔去得城市
唔係留守兒童點黎
第二
唔撚好講到大陸因為我地係特別行政區所以特登優先供應畀我地咁
收皮啦自由市場佢賣落香港賺多D錢先賣炸
照你咁講我地係咪要拜誠哥呀
衣食住行佢供應哂

講得出糧食靠中國真係幾無常識
最基本香港啲米邊到貨源多？

你知唔知大陸係大米進口國？

咁你去歐洲啦 好行夾唔送 你慢慢係歐洲同回教難民共生 反正歐洲人都覺得你Chinese pig / refugee 接濟埋你

有無人去幫下大陸d年輕搵3000個月無希望無將來?

佢地唔係人?

有無人去幫下d農村戶籍既人?

無...你日日比幾廿蚊食到個吉野家你以為係必然?

我屌你老母
樓價真係咁簡單供求問題？
董建華曾蔭權時期政府停止供地起樓，
政府政策跟唔上現況，
你政府決定批地起樓再到起好樓已經過左八九年啦
唔係人為問題係咩問題呀？

自己睇下啦

咁你都係欺壓緊東南亞既人姐 有分別?

你自己都係享受特權

樓主 咁傻豬 成日得閒出黎遊行 有幾多個有5萬一個月啊
緊係係現有制度下係屬於loser個一班 先想推翻宜家呢個制度架姐

而且樓主知唔知係大陸選擇以污染土地為代價之前農產品其實唔夠外國農夫做
唔係唔會一入who比人打到傻
仲有其實外國做農夫收入一d都唔差
坐底中產
係大陸唔放資源谷先咁窮

答我啦契弟

眼光點解唔可以放眼下世界只係得中國 人地好既唔去學 日日覺得自己好好 唔中意就叫人就走

不過你呢類人係香港應該係大多數 搞到我都想走 比你地慢慢玩

走啦咁 香港無野值得你留戀架啦
北歐先係屬於你既天堂

大佬你唔好咁癲啦, 要鬥慘你唔拎非洲小朋友去比, 你都ON99 睇你都係無腦廢青

洗唔洗去幫埋非洲兒童呀屌你老母
講緊香港自救你講點解唔幫大陸
根本文不對題
你咁既邏輯 點樣做五毛呀

雖然反共又FF可以香港獨立真係浪費時間同埋精力，但係民建聯都係做唔到野！！！ 佢地淨係識拉攏D阿婆

根本就冇野值得留戀
走到我第一個走啦 烏煙瘴氣 個個都賤賤格格 連衣食住行呢D基本野都要乞番黎

我想指出你地個個都享受緊特權

但你地又屌人地有特權

唔係要鬥慘呀on9

要幫d 農民就好簡單
就係打壓榨佢地既人 唔係樣樣都幫住壓榨
點解外國農民d 地係自已 中國果d 就共慘黨
仲要官商勾結周圍d廠 排污
愛國必須反共
愛國不反共 病死在監倉

樓主邏輯：

去到農村，
同班3000蚊農民講，
非洲細路每六秒死一件，
你睇你地幾撚幸福，
仲係度嗌辛苦？
唔洗死咪偷笑囉！

去到非洲，
(用非洲文）
你班細路仲嗌慘？
知唔知可以係地球出現已經好好，
如果你係外星，
連打開眼望嘢嘅機會都無呀！
有六秒比你睇你執到啦！

我建議你唔好生存
因為你生存要進食要呼吸
你要植物同動物犧牲生命去供養你
你根本就欺壓緊佢地
你身在福中不知福

講到尾 你咪又係無錢 阿哈哈哈哈
怪下自己點解唔識投胎囉 投胎做香港人 仲要係窮香港人既後代

我做咁多年人 從來唔覺得有咩基本野係要乞先有

唔好同的中國人理論，佢地係生番嚟，回覆只會浪費時間

錯 民建聯好撚有遠見

有人才如 曾鈺成
知唔知d鐵票點黎
人地背後做左幾多功夫
相反你泛民一盤散沙

民建聯就係keep緊中國同香港個關係 幫我地向中央r褔利

你可以唔同意佢地做既野
但起馬做既野係某方面幫到香港人

無唔無恥果d野 好無謂

做政客就係無恥

你講撚到人地3000蚊無希望無將來唔撚係鬥慘係乜春, 你所謂既"特權", 係一出世就定左既問題, 不如你死撚左佢去問上帝點解有D人生嚟有"特權" 啦

香港人邊撚度有特權？
共慘黨就真係特權階層啦屌你老母五毛狗

咁你享受緊特權又屌其實特權
又要將d特權去細分
細分係天生係點
就係想分到個定義對自己有利
你享受唔係你擇係上帝安排咁木水

你既特權係上帝安排咁樣?
我屌你呀

樓主食lunch 向泰皇謝恩未？

總之你唔係係非洲出世, 食都冇得食乾淨水都冇就係有特權啦

此乃天命

同落後國家買糧食就係欺壓佢地
啲邏輯錯到咁仲有乜好討論

選擇性回覆完未？
答唔撚到我講既野呀五毛狗？

大陸窮到燶時香港無靠佢已係東方之珠
相反個時要香港人接濟佢地
97後大陸係拖累香港發展得慢左
明顯你未認識你未出世前嘅香港係幾勁

糧食可食泰國米日本米
外國肉
睇唔到大陸有乜優勢
頂多淘寶買野平

依家大陸成堆農民都轉型啦
仲講農民

答我樓市問題係咪簡單供求問題啦屌你老母
我已經唔撚講官商勾結你都答唔到？

唔係要下下謝恩定點
想你地反省下係你地反特權既時候
自己都享受緊特權

所以你如果想反共係為左消除特權既話
go ahead
但同時間唔該你諗個方案點樣幫到埋其他人
而唔係將個特權轉去對自己有利就算

所以你咪係on9

咁撚低質都有連登仔入黎理下你屌下你
你應該感恩啦,唔好身在福中不知福啦

官商勾結有無例子其實?有點解唔報icac?認真問

李嘉成無交稅?
做生意有交番利得稅
d稅再去幫d低下階層
這就是資本主義

其實我想問，關民建聯乜事？

不如你話中國送埋d 空氣比我地如果唔係我地連空氣都無？橫掂都係吹架姐不如吹大d
同埋如果真係比返大陸管你條on9仔仲有得上連登廢up？

結論：樓主係on9

屌你老母你邊間u畢業？定入唔撚到u？
邏輯咁撚樣既
根本係大陸狗欺壓香港人，你就話香港人有特權
香港人邊撚到有特權呀？
香港人有既特權係比中共壓迫？
原本有既自由比人剝奪你都可以講話係香港人唔知足
而家香港人本應有既民主選舉被剝奪呀屌你老母
自由市場買賣貨物叫特權？
你番去你老母閪到讀下econ先

香港有咩特權？

無親無故點解要幫？你都戇撚鳩

佢又唔黎香港幫我返工？

民賤聯先唔啱你
你係啱焦土

結論係 係連登講連登仔唔岩心水既野就死緊

我幾年前同你地諗既野一樣
28號我係金鐘企最前
但信我 你地終有一日會醒 希望唔好太遲

香港狗官做撚完官就入私人公司做高層，唔係官商勾結利益輸送係咩？
不如你答撚番我樓市問題係唔撚係最根本既供求問題？

就係多得樓主你呢d 港豬
政府起高鐵個陣安慰你班柒頭唔會係香港做一地兩檢而家又變撚左當無講過
東江水明明唔洗買咁多同貴得離譜又話如果唔係大陸我地水都無得飲講埋呢d on9野
樓豬你返d 返內地生活啦既然咁熱愛祖國

笑撚死，想問下你幾時有食過大陸米

一句係連登講連登仔唔岩心水既野就死緊
就可以完美回應曬你答唔到既野

仲有十日開學？

大陸幾時有照住香港

公司就係貪佢做過政府熟運作請佢
但就算佢過左去都唔會有機密爆 如果有可以報icac

樓市係供求問題
供應不足 需求太多 無補充

剪刀差就係剝削，否則就唔需要有咩公平貿易產品。

估唔到連登都有好似樓主呢啲垃圾

你唔去同搶奶粉班仆街講？屌你老母！
你唔去同搶床位班仆街講？屌你老豆！
你唔去同搶學位班仆街講？屌你家姐！
你唔去同搶公屋班仆街講？屌你細妹！

樓豬死全家

( Show Blocked User - 咁環保唔好用 )

唔係非洲啲人無野食
樓主你屎都無得食
你仲唔去多謝非洲啲人

多得日日150隻支那狗我要排多好多年公屋呀屌你老母

Block撚左呢啲垃圾去算啦

睇下你地幾無知 仲問我讀邊間

十年前大陸俾香港做唯一既人民幣離岸結算中心 果十年香港搵左幾多錢你知唔知

仲有太多例子我唔想數

後面冇中國，撚有鬼佬嚟投資呢粒珠。

再講，當時都會驚毛澤東打香港。

走啦支那人

嘩 屌你老母 係供應不足 需求太多呀
但個成因係人為問題丫麻屌你
講咁撚耐答啲廢話
都岩既，廢人講廢話

特咩撚野權
坐撚住咗個腦？

on9
結論係你講既野無point呀
你係真心既話好得人驚
你係真係需要返學校讀多d書唔好攪攪陣果類人

我同你講 如果而家有一樣資源上面係可以控制到你既佢一定唔會手軟禁住你銀包搶

我諗唔駛我講例子喇掛

上面賣落黎某d野平係因為佢無競爭力，要靠距離同價錢優勢補足
香港地糧食輸入不嬲都唔駛靠大陸
你睇睇超級市場有幾多選擇
大陸貨品唔降價跟本無人買
買佢d野就係特權？你到底係邊度黎

樓主
好心你開post參考吓五毛開post守則啦好嗎
好在有你咁偉大嘅祖國
如果唔係我真係諗唔到咩工會請弱智

連登可唔可以搞返嗰歲數下限 多左好多無知弱智小朋友 中學雞 你講到人地幾慘你返翻去中國幫人啦得把口 你還有黨呀

我就不了

又block多件

Show Blocked User - 咁環保唔好用

個撚個都話金鐘企最前
我條野係你老母最深處添啊

諗起樓主無啦啦打完j入左聖人mode上黎尻up完
比人串到面都紅哂咁打字機樣就想笑

條友毛都未出喎巴打

呢到好多人話有比錢買就唔係欺壓 好無知

唔好以及有錢就要賣比你先得嫁on9
仲未計定價問題
如果聽日全世界糧食突然減一半
睇下你買唔買到糧食囉
你地仲停留係我有比錢買嫁屌你呢個思想
你比幾錢咁巴閉?

我都話我比番2皮野你日日落田種野五點起第收割

你有無去外國睇過,你地既(糧食)係幾錢?
一公斤米香港759先賣到5蚊,一般百佳賣到成10蚊。外國呢?米唔係佢地主食喎,做緊3,4蚊一公斤
對小朋友發育好重要既奶,人地唔特價都係10蚊一公升。香港呢?
以上單位全hkd計算
香港既糧食根本就係交易,仲要係油水好深嗰隻。大陸就講到恩典咁,但你睇返,巴西豬,泰國米未必貴得過大陸產。咁即係咩?扣埋個運輸人地都仲平過你,你就知你食水幾深

樓主拎去堆田區埋葬就岩晒啦。。。。廢人廢物，堆田區岩晒你

得大陸識種米？
大陸種d米我都唔會買同食啦

現在咪有組織發起縮短供應鏈
你唔解決成因 一齊仆街係冇意思

冇料就留意多啲時事
放眼下世界 睇多幾本書

係度照稿讀冇意思架

話你知
人地美國都有農業，人地農係有錢，你農係窮，點解？
因為人地用機械，真係用各個方法去幫忙
你最愛既黨同民賤聯只係試等多啲人仆街，再一人比一把助頭，餵唔飽自己冇力就易控制

生活質素唔單止係物質上，更何況大部份香港人物質上都有困難，最大問題就係樓價。
加上而家中共、港共政權欺壓，呢啲都會好大影響都生活質素
做人諗野深入啲 唔好咁表面，否則繼續同你探討都只係晒尻氣

Shame on you
利申 同你一樣HKU

( Show Blocked User - 咁環保唔好用 )

垃圾直接BLOCK

睇法唔同唔洗shame ge

我都話我幾年前同大家諗法一樣

咁大家就做d野去改變現狀
唔好遊行和理非海闊天空啦唔該

依樓主邏輯呢個世界只要有人慘過你
就唔應該爭取自己應有嘅權利

( Show Blocked User - 咁環保唔好用 )
曬鳩氣

0.5

睇到topic已經知係on9
睇埋內容，果然無睇錯

戶籍真係無得轉咩?
成世一定係困住係農村?
樓豬講得出呢句就證明佢連戶籍係咩都未完全搞清楚
拗都哂口水，邏輯錯，知識又錯係到扮代表

5毛Blocked 係咁先

又見到一隻食屎狗食開屎鬧人唔食豬餿

樓主幾時用非洲比？

咁非洲人仲窮啦 大陸d年輕應該要感恩

根據你既logic佢慘我就一定要慘過佢
或者同佢一樣咁慘先有得嘈
咁點解唔拎非洲飯都冇得食個d人比
冇生産食物就冇資格食？
咁呢個世界有9成9人都冇資格食

( Show Blocked User - 咁環保唔好用 )
入堆填區喇7頭

正正經經揾份工啦

淪落到要同大陸打飛機咁撚卑賤

笑撚死人，樓豬真係以為啲大商家大企業會交足100%稅
有無聽過避稅?
仲要話這就是資本主義
書都未撚讀好就出黎拋書包
真正嘅資本主義係連稅都有幾少交幾少，自己賺到盡唔益班窮人呀on9

你想講公平交易下話，咁你就唔好一野講禮義廉博屌

你唔根據香港現實情況討論 而做d咁on9既假設 咁你鐘意點講都得
我都俾到幾個例子你

五十年後生產食物全AI化，根本唔需要人，糧食變成接近免費品，到時生產人力一蚊都唔值，做呢行注定失業添仲幫乜鬼

又話者fallout過後揸住塊豬扒有西屌，到時農民話事，農民要你生就生死就死，賣食物俾你係可憐你，咁係咪岩聽d

如果出個錢買野等同欺壓，咁我以後應承你唔買大陸食物ok?咁就無欺壓啦

咪撚理D五毛

大家麻煩過過黎
起完底，block得
節省大家時間

改革戶籍制度：現時戶籍制度下，農民工由於屬農業戶口，未能享受城市福利，受到不公平對待及削弱生活素質。如果中國政府改革戶籍制度，允許農民工入籍城市並享有城市人的待遇，將能改善農民工待遇及生活素質，有效解決農民工生活及就業問題

又幫你上堂

轉軑

成日五毛五毛咁仲洗乜討論

此post已完

上隻撚咩，po完呢段都未搞清邊個欺壓邊個

On9少陣好冇？

民建聯其實只係一群烏合之眾既投機派
真係愛支既可能只係得工聯會

事實有料就收收，你彈出黎既po完全support唔到你主張
收工食飯下話

求其搵段新聞就以為係
真係一貫民建聯風格
做好啲Research先啦on9

慘比慘
冇嘢好討論
你不如話中國農民相比起非洲人其實都幾幸福

你咁嘅方法搵錢，你老母日日代你受罪，你老婆日日出去接客，你都仲係有羞恥心，抵你做龜公做一世。
利申：專業人士搵50k

多謝你幫我講我唔會講既事實

佢地最想唔洗努力搵大錢
人人比幾百蚊有靚樓住
起屋果班唔撚洗出糧
有咩事就話官商勾結所以工人階層無錢

哈哈

專業人士把口咁臭

屌你啦 成日話報icac
人地icac想查ugc單野都要收皮呀
你仲覺得有用

許士仁 新地?
仲坐緊wo

曲到直

樓主返大陸耕田啦

樓豬係咪唔知供養點解？

無大陸我聽日即刻餓撚死呀

喂 我日日番工搵錢買番黎，水唔係用錢買？我比撚左錢啊，你咪on9啦

正評嗰啲唔知咩心態

新咩地呀?
人地講A你就講B
駁唔到呀?

一個鐘咁多負皮點做到架樓豬
好彩我身邊冇呢啲on9

可唔可以講下班窮農點供養我 等我報答下佢

特權定人權 on9

讀hku 都咁撚on9
唔係下話

直必腸

人地光合作用開

其實呢讀大學都係欺壓緊老豆老母
要削骨還父削肉還母

點解五毛鳩up都上到熱門

依d真係讀壞腦
講到香港人咁剝削其他人
樓豬幾時一死以充謝農民

傻鳩樓主
知唔知咩叫特供農場呀
專門供應糧食俾北京高官嘅農場呀
呢啲先叫特權呀懵撚

你憑乜嘢要我地同蝗比？
點解唔係同瑞典挪威公民比？

遊行冇人去，冇人撐泛民唔代表有人會加入建制
搵食行遠啲啦5毛狗
唔洗應
block9你唔會再睇到你

樓主意思似係叫我哋加入民建聯一齊賣港

樓豬你都係縮返入你老母個閪到先啦

如果樓主想講公平貿易
我想問支持民建聯有咩關係？

你除咗享受特權之外 仲有冇其他反駁

樓豬你要做支那人請返支那

其實我地有手有腳 已經好好了 有Ｄ人一出生就有缺陷 好可憐 所以我地應該安份守己 日日做奴隸 唔應該為自己爭取應有的利益 我咁講對嗎樓主

連自己老細主張乜都唔知

中美有公平貿易過咩？

禮儀廉成員最鍾意去埋D落後國家, 如菲律賓 BUY 博士學歷, 佢地完全享受緊用最廉價, 最速成, 最壓榨方式獲得高等學院既成果.

對於辛辛苦苦讀足4年大學, 又唔懂得自己生產博士學位既香港大學生, 真係食得屎. 支持禮儀廉成員, 應該立即到菲律賓領事館請安, 感謝賓賓賜學位之恩

公平貿易姐 中國農產品出口 好正常 賺多d錢
香港夠比咁多錢 買東江屎水, 又成千億起條膠鐵方便大陸人來香港,地震,水浸 又被捐錢,
又成班人逃税走奶粉,電子,海鮮供大陸人
所以沒香港,大陸邊有咁多商機 賺咁多錢

自由貿易人地越南泰國主力種米然後對外出口銷售呢個係佢地既產業，乜撚野叫我地欺壓佢地？
你搞清楚你自己啲concept先，一片荒謬

中国人的邏輯，人哋食屎我哋都要食

《美國－香港政策法》（英語：United States–Hong Kong Policy Act），又稱為《香港關係法》（P.L. no. 102-383m 106 Stat. 1448）[1]，是一部由美國國會在1992年通過的，關於香港在1997年7月1日，英國結束對香港的管治後，主權移交成為中華人民共和國轄下的一個特別行政區之後，美國政府重新釐定對港政策的法案。這個源由是在中國發生六四事件後，大量香港人對於香港前途的憂慮及恐懼，美國為了保障其自身利益，通過該法案把香港區別於中國大陸。

香港與中國大陸之間的貿易，被大陸官方單方面向國內稱為“港澳特供制度”作政治宣傳，並吹噓成為大陸對香港和澳門實行的一種特別的資源、食品供給保障制度，包括鮮蔬菜、水果、肉蛋和自來水、電、天然氣等等。
實情是，1950年代，內地的活畜、生鮮食品靠卡車運抵香港，但殘次率極高，這導致買方拒收的後果。如果能保證農副產品穩定供港，香港農產品銷售商便肯出更高價錢。起初，其鮮活食品鐵路運輸制度又被稱為“三趟快車”，此概念延伸至所有供給香港的物資。
所謂“特供”為中國與香港之經濟交流活動，實際上是中國的出口食品，需要符合香港的“《入境政策》水準要求”。換言之，只是港澳要求大陸供應兩地的食物必須達到港澳規定的“合格食物安全標準”而已。而內地人則因被那些“政治宣傳”所誤導而指香港人受到特殊的優待。

btw 樓主有冇好建議叫政府唔好買東江水

所有抱怨社會不公和制度的人翻譯過來只有一句話：請給我金錢，女人和社會地位

樓主 我們來了 你在哪

就睇你吹到幾耐
大家覺得搵工難定搵女朋友難

無知撚好可怕 讀多幾年書先出黎鳩up啦

對弱智唔係咁既，睇我啦
( Show Blocked User - 咁環保唔好用 )

應該9成吹水
一時就3年經驗 一時就freshgrad
銀行工 價錢

特權?
明買明賣bo

住上水人士表示見到民建聯三個大字已經反感
負皮

你老母你咪唔7好賣
全球得中國有糧食賣咩on9

屌你老母 民建聯岩撚哂你E D冇腦 冇骨氣要賣港先搵到食既撚樣加入

大陸搵3000一個月 供養緊我地？

樓主係咪食屎食到傻撚左？

你知唔知你講緊乜嘢

所以？
生活在不公平不公義=享受緊=支持民建聯

黑人問號.jpg

人不要面 天下無敵
樓豬

糧食靠大陸？😂😂😂😂😂
笑撚死人o羊

係政府死都唔起海水淡化
死都要俾錢買貴水
如果唔係基本上水電食都唔使靠支那

正解

明明理性討論成班就人生攻擊又吊老母又剩

連人地邊到讀書都攻擊埋

算數啦你地

意見同你唔同就屈五毛吊老母block 埋

鬼唔望你地比差佬扑到頭破血流

好撚鄉土式既風格 扮乜春香港90後

數幾套細個睇開既卡通片/玩開既game黎聽下先啦

btw, 中國12年開始逐步取消戶籍制啦 update下資料先學人出文傳播思想啦 收得人錢唔該認真工作ok?

( Show Blocked User - 咁環保唔好用 )

咁低質，等扣人工啦，支那狗

大家都只不過係係到階級鬥爭
有一班人無利益係到嘈
另一班就係資產階級
一班人無利益想洗牌再黎過另一班就係維持原有利益無咩話公唔公義

買帳撚

香港 買大陸野食 =大陸供養我地
買貴水 = 要感恩

賣金，奶粉等=要不是中央照顧，香港完蛋

點解買定賣都係中央幫緊我哋嘅
究竟係免費定點，媽好亂呀

連登仔一講大陸就上晒腦，我用另一個例子同大家講。

巴西亞馬遜森林年年都減少，點解？

因為當地人用晒d土地黎養豬養雞，又要開拓土地黎種糧食。最後d肉就賣晒去發達地方，包括香港。

香港全部快餐店、火鍋店就係食緊巴西肉。

你可以話係商家無良，但係消息者就鍾意揀平野食。

好簡單，兩間火鍋店。一個用巴西肉，一個用東南亞肉。味道一樣，湯底一樣。假設巴西肉每日平50蚊，香港人一家諗都唔諗去晒食巴西肉。

咁究竟邊個係度破壞雨林？

樓主環保到連個腦都冇用到

同d無文化既人講呢d野曬氣

可能我最錯就係標題用左民建聯
d連登仔即刻發曬火

但唔用又無咁大迴響 好矛盾

咪就係因為商家佬為咗壓低成本係度破壞雨林
你走去怪消費者想食肉？貪平？

算把啦，佢地連一個產品既經濟成本係乜都唔知

香港民主活動失敗，因爲根本全球晚消費者都默許緊共產黨繼續用強權統治。

iPhone 邊度做？衣服邊度做？

口講係無用，你肯比錢食KFC即係等於你默許KFC用極權對代雞隻。就係咁簡單。

樓主話自己90後 影你張身分證出黎證明啦
冇證據我夠可以話我係90後
你講個堆野好似同你撐民建冇直接關係
你究竟係鐘意呢建聯 定鐘意共產黨 ？

民建聯啲內部污糟野 你又知唔知噁 ？

利申： 90後 幫過民建聯做野 討厭民建聯

剩係識揀黎應
你點樣3年exp 又fresh grad 呀

條友9成吹水啦
我又真係想睇下樓主條撚樣點樣今年先fresh grad 但又有3年銀行exp

OK，例子二號：酒店自助餐。

我從來唔會去食酒店自助餐，因為自助餐係一個極浪費既行為。每晚食剩既野係用一箱一箱咁計。

商家諗呢個食飯模式出黎，因為佢知道香港人鍾意食得豪，消費者又唔介意500蚊一位既自助餐入面，當中可能係有100蚊用黎買扔既食物。

因為你肯比錢出黎食自助餐，已經默許佢地既生意模式。

樓主肯答呀
真係想知點樣未grad 就有3年銀行mt 經驗

四個字講完 關你咩事

依家對事定對人?唔係討論就出番去

我ac好多人用可唔可以?

見到你地就覺得你地口中ge民主好恐怖

如果高登仔建國 一定差過共產黨

咁簡單既農奴問題我都要解釋咁耐
大把野未講 非洲人為左你地杯Starbucks將d地種曬咖啡頭 搞到d地無曬營養種其他野

我知你比得起錢買
人地要種只係因為人地無得擇
唔好以為你比錢就大乜曬
都果句我比番錢你去種田 你種唔種

得啦 明晒
獲獲都係呢招

大陸俾農民轉戶口, D米貴返, 香港人要捱貴米/轉買泰國米
咁係咪就可以反大陸? 因為唔係再"靠"大陸?

你咪撚呼吸
製造二氧化碳呀

依加係屌緊乜9野賣野比你你要感恩的大陸鄉下仔思想呀
唔好乜7野都對號入座

一講農奴就諗起

work work

有能力一早離開香港
因為佢地都明白香港無得救
留底既一係一班窮人同搵緊窮人錢既人

冇人理樓主條大陸仔開始痴咗線
返鄉下執牛屎啦大陸仔

你係咪連三個最基本經濟學問題都未識？

我重未明隻五毛個公平貿易主張同支持民賤聯中間個邏輯關係係邊

講咁耐，咪又係"只有無罪者可以掉石頭"既理論

人無完人，法官都唔會話自己係品德上完美，咁又係咪唔洗判案？

另外，咩叫食物靠大陸？
講到賣家無錢搵咁

另外，全球化既影響導致勞動者得唔到佢應有既報酬，你認為消費者係有最大既責任？
唔係話無責任，但係要從單單消費者方面影響供應鏈既利益分配，會唔會太天真。

如果因為咁，就話香港人有特權，咁唔可以為自己權益發聲。咁黑奴當年反抗前，係咪要肯定自己成世都係受害者先？

佢個logic
--------------------------------
你唔係完美，就唔可以為自己爭取權利

然後唔可以為自己爭取權利，就要支持剝削者
--------------------------------
就好似你衝過一次紅燈，就要支持飛車黨非法賽車

香港本來有地可耕，因為大陸人大量流入，住都冇地，
講水，香港可以有化水系統，因為有海，唔同新加坡
政府on9 鈄坡政策，我小學仲跟村入面啲人上坡植菜，唔洗比咁多錢大陸買菜

終共就想有你呢啲以為唔靠大陸唔得

請樓豬睇睇港史

仲有樓主有冇飲咖啡食朱古力食扒?有嘅你比南美農民又養緊

樓豬食野多菜少肉咁健康

係咪真係hku grad
咁撚蠢

OP 依種質素都叫做討論
我唔明點解要同唔同國家既人去比較
首先我唔覺得農民有幾慘
冇錯 佢地可能比人壓窄緊 係外國 農民係可以搵到好多錢
至於點解支那果班會比人壓窄 你要睇該國政府點樣看待佢地啦
點解佢地唔反抗? 定係反抗左你唔知? this is china.

所以話你依種支那仔睇野永遠靜係諗得表面
每個人都有佢既煩惱 愈上左位就愈多煩惱
從來冇人否定當年689冇煩惱 你以為佢好好玩咩?
點解d人想做二世祖呀? 因為二世祖d煩惱比佢父母頂哂

唔撚拉咁遠 驚你睇唔明
每個人都係個體黎
今時今日香港係好多政治煩惱 依個係無可否認
咁係咪就係因為依個世界有比自己更慘既人 (依點你都唔可以肯定)
就唔可以爭取更加好既野?

其實唔關你吹水咩mt事 你個人本身個思考能力就係差
唔好發表咁多偉論啦 笑死人架咋..

講姐 重話自己928企前線架
自從五毛入侵後呢句成日見

話唔定佢咪係警犬囉

簡單清𥇦

講到佢地無私奉獻咁 呢個係供需市場關係咋 咩供養啊 你知唔知自己講咩啊 同埋咁樣同你支持民建聯有咩關係 仲有 人就係要不停進步 係咁同啲第三國家比 有咩用 不如同非洲比 人地仲係食緊泥咋 我地有飯食已經好好啦 再唔係我地食番泥啊 將公平扯到去ps4 你都算好野 連登總係有人將啲唔合理嘅野屈到合理 等世界嘅人都知佢思想與別不同 你嘅思想真係幾與別不同啊 去做你嘅共產黨員啦

智障到打撚哂冷震
小學畢業未？

搞撚咗成個晏晝就係開個分身附和自己？

其實你係咪曲線影射buy禮義廉果d同你而家一樣咁無腦呀？

咁你又幾高招喎

真係好似